（認真，數學大神入）打麻雀起手攞到一模一樣嘅牌嘅機率有幾大？

如題

條件如下：
做莊家
打13隻麻雀
有8隻花

請指教！

你今天的機會係0